怎麼不放 早是過往雲煙

越想遺忘 越是反覆掛牽

55

屌

死入被竇喊啦

我唔喊架on9

究竟係咪會跟我一世
每日都諗起
唔睇相都諗起
一靜落黎就諗起

會一路係度 差在感覺會慢慢淡
唔係因為唔記得 係因為習慣左

一個渣馬全fb洗版
隻狗公又有跑
仲要影合照
睇黎我俾完錢真係當我放低左

搭單一問 其實成30歲人讀完大學都冇咩朋友
是咪人生已完

有我

當少左掛住佢 好似無點諗起佢既時候 就會夢見佢/有朋友提起佢/行街見到佢 然後又成日諗起佢掛住佢
無限輪迴

yes exactly
明明都冇諗一排
琴晚手痕禁下佢wtsapp icon
今日佢就post合照

非基 不了
冇見一排 死得未？

睇多d佢地既合照 睇到慣晒就會麻木無感覺

過多排差唔多
屌 fd關gay唔gay咩事

半句再見

有排先麻木到啦

i luv u

非gay i love her only